天文台呢幅相🤔

好有長輩圖feel

少少
唔知係咪專登